今天我⋯

痾唔到屎
心情好低落

你好型

做我sp未

我幫你含嗰陣 你話做我男朋友架

唔是基

咁你又叫我含

原來你有咁多個sp 你當初話只愛我一個
只插我一個 原來都係講大話 你個騙子

我愛你

我噴鼻屎阿

啱啱嗰個真係我嚟 佢好少拎我電話覆post

咁勁

on9 早d食?
你是咪攰

有邊嗰
我是旦 驚佢攰

三個
睇你

我搵唔到人
c9 又話太即興未覆

你ok佢ok我ok
我睇佢

等到430 冇人加入就
700 等?

Okay ar。詳情你同佢傾

痾到屎未

勁 起我底

mk

驚未

白蟲蟲

早知唔爆真名